聽日係人月兩團圓既日子...

但係好多被補手足都只可以隔住窗見倒自己屋企人
甚至連一面都見唔倒 冇得一齊食月餅
每次都睇完都好心痛 但係請大家唔好忘記佢地

勇武真係蠢
學下lun處哥咁睇下報紙，對鏡頭舉下51手勢咪算。
反撚正撐條弱智個班香港人都唔撚值得你地用血用前途去幫佢地換民主